{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052200",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 민들레미코펜션"
    },
    "text": "大型屋外プールと室内温水プール、そしてスパ客室を備えたペンションです。 お支払いの際、客室基準人数費用で決済し、人数追加は当日現地にて決済してください。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは未園市外バスターミナルでのみ提供され、オンシーズンとオンシーズンにはご利用いただけません。 炭とグリルを利用すると基準4人当たり20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンを支払わなければなりません。 幼児基準は1人当たり20,000ウォンで、乳幼児も追加料金が発生します。 客室の内部にはミニ湯と個人入浴剤が使用できます。 グループルームの内部には個人ロッカーもあります。 無料Wi-Fiを提供しますが、ペットは入室できません。 お子様連れの場合、1チーム当たり1個のアトラクションのレンタルが可能です。 駐車タワーとブロック遊びがあり、汽車ごっこ、すべり台、トランポリンは1階のプレイルームでご利用いただけます。 屋外プールは夏季に運営され、服装はラッシュガード、水着、水泳帽が必須です。 利用時間は11:00から18:00までで、入場料とタオルのレンタル料がかかります。 駐車場があり、部屋ごとに1台のみ駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスは未園市外バスターミナルでのみ提供され、オンシーズンとオフシーズンにはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用すると基準4人当たり20,000ウォンであり、追加で1人当たり5,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳まで無料ですか？",
            "answer": "幼児基準は1人当たり20,000ウォンで、乳幼児も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室の内部にはミニ湯と個人入浴剤が使用できます。グループルームの内部には個人ロッカーもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合、アトラクションのレンタルはいくつまで可能ですか？",
            "answer": "お子様連れの場合、1チーム当たり1個のアトラクションのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、利用時間は11:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの服装は何ですか？",
            "answer": "プールの服装はラッシュガード、水着、水泳帽が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。部屋ごとに1台のみ駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 398
    }
}